我覺得

香港人已經講咩都無用

任何一方面最高權力都係紅色
以前個個理想既香港 I love Hong Kong
已經一早無左 只係我地呢哦蟻民未知

時移勢易
我決定唔再開post了 對唔住我愛既香港